你估謝振中返黎香港會點？

3萬黑警一齊私了佢？